如果祖舜直播食屎求你地返高登，你返唔返？

正評：睇完佢食屎繼續LIHKG
負評：見佢咁慘，返去啦

關我咩事

我認我有返回障礙

考慮下 / 可以諗諗 / 等我同admin團隊傾下

咩都黎高登 只係當清磨時間用第三方app look
笑下
iphone用家
佢當佢個網 好撚高尚咩

實際d啦，咁9慢又ban人你食咩都冇用架，自己諗下點改善再吸收過d新會員啦

要食自己咁慘

屎佢唔係日日食架咩
睇人食飯有咩好睇？

返 返去睇佢食屎

如果真係食屎我會考慮下

如果佢食屎，我會建議佢轉行做youtuber

日日食唔同動物痾既屎，話唔定仲比依家有錢賺添

Wfc

隔離果個大陸五毛論壇既野關我地撚事?

Joe 仔偷偷留下負皮

食左先講

我會先睇完佢直播食屎 然後繼續上LIHK

可以諗諗

佢本身都係隻食屎狗啦，有咩出奇喎？

佢直播食屎，係唔係即係直播上高登

算數啦 林先生而家先識驚 想補救已經太遲
佢既個人credit一早破左產